有冇邊個唱片網好推薦?

想揾番啲日本歐美碟

coolmanmusic

講得唔清楚sorry
應該話買唱碟網站，買實體碟嗰種

小學到宜家都仲喺度

HMV

用開Mora
不過要掛VPN買歌，down歌就唔駛

Sor無睇到3樓
咁的話揾方法係日本Amazon買番來啦
或者YesAsia囉

買外國碟嘅is amazon都幾好

之前wowhd仲有香港page嘅時候有買過
用HKD畀錢之餘仲free shipping
但而家cut咗香港page要用外幣埋單
同埋shipping好慢

Sorry係us amazon

好貴，仲貴過舖頭買

日本amazon會寄香港？

立吓眼yesasia好似幾好，研究吓先

Thx bros

大路野通常都會送，唔送果d咪揾轉運/代購搞囉
你Search Result有得filter提供海外配送果d

利申我Amazon JP多
YesAsia用過一兩次咁大把

yesasia貴過amazon好多喎

所以我咪Amazon JP多
Amazon買碟儲Amazon Point，之後再用都幾抵屌